想買條鉑金鏈戴（做緊金鋪/有戴開請入）

小弟今年求婚成功
但工作關係唔方便戴戒指做嘢
想買條鏈穿住隻戒指戴下
又唔想戴純銀鏈
如果買鉑金鏈
去六褔 周大褔 周生生 邊間買好？

你個名

周生生

細舖
450$g 內就ok

周生生多款啲， 帶緊條1.7兩左右

我個名做咩 ?改咗好耐
借ac 畀個frd 時 佢走去改